Cas prijezdu vlaku A:
Cas odjezdu vlaku A:
Cas prijezdu vlaku B:
Cas odjezdu vlaku B:
Cas prijezdu vlaku C:
Cas odjezdu vlaku C:
Z vlaku A lze prestoupit na vlak C.
Z vlaku B lze prestoupit na vlak A.
Z vlaku C nelze prestupovat.
